有冇人知， 電視節目有個係講科學有時又講黑洞嘅節目 叫做乜嘢名?

英 粵語雙播

印象好似係明珠台

Cosmo?

Elegance universe?

how universe work

可惜一定要去mytv super啲垃圾度睇

有冇人知邊啲網站， 係有重播呢啲節目

youtube有